Polyu舊Hall 成德offer求換物華

如題
有無絲打想換
留Tg pleaseeee